<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>
    <title>Milionář</title>
    <artist>Jaromír Nohavica</artist>
    <url>https://pisnicky-akordy.cz/jarek-nohavica/milionar</url>
    
    <sections>
        <section name="1">
            <chord value="D"/>U nás v domě říka<chord value="A7"/>jí mi Franta Šiš<chord value="D"/>ka,
            bo už od pohledu c<chord value="G"/>hytrý jsem jak lišk<chord value="D"/>a,
            a když kerý něco <chord value="Emi"/>neví, nebo <chord value="A7"/>když je na co <chord value="D"/>levý,
            tak jde za mnu a já <chord value="A7"/>všecko najdu v <chord value="D"/>knížkách.
            Ha <chord value="Emi"/>ha, <chord value="A7"/>ha ha <chord value="D"/>ha, tak jde za mnu a já <chord value="A7"/>všecko najdu v <chord value="D"/>knížkách.
        </section>
        <section name="2">
            Raz mi říkal jeden známý dole v baře,
            Že s tů hlavu moh bych do milionáře,
            Čemu ne říkám si brachu však má Železný dost prachů,
            No a Čechovi se podívaš do tváře.
            Ha ha, ha ha ha, no a Čechovi se podívaš do tváře.
        </section>
        <section name="3">
            <chord value="D"/>Dostal jsem se me<chord value="A7"/>zi partu uchazeč<chord value="D"/>ů,
            Nikdo nemá šajnu <chord value="G"/>jak tam nervy teč<chord value="D"/>ů.
            Všecko viděl jsem<chord value="Emi"/> to hnědé, <chord value="A7"/>tak jsem zmáčk<chord value="D"/>nul ABCD,
            No a už mě kurva k<chord value="A7"/>e stolečku vleč<chord value="D"/>ů.
            Ha <chord value="Emi"/>ha, <chord value="A7"/>ha ha <chord value="D"/>ha, no a už mě kurva ke <chord value="A7"/>stolečku vlečů<chord value="D"/>.
        </section>
        <section name="4">
            Čech to začal takým malým inteview,
            Co prý robím, jestli kůřím a co piju.
            Tak jsem řeknul co jsem řeknul, on se evidentně leknul,
            a už začli blikat světla ve studiu.
            Ha ha, ha ha ha, a už začli blikat světla ve studiu.
        </section>
        <section name="5">
            První otázka prý co je ukulele,
            Tož to se přiznám měl jsem bobky u prdele.
            Tak jsem radši hlavu sklonil, abych to všecko neskonil,
            Říkám chtěl bych se obrátit na přítele.
            Ha ha, ha ha ha, říkám chtěl bych se obrátit na přítele.
        </section>
        <section name="6">
            <chord value="D"/>Lojza byl po hlas<chord value="A7"/>u silně nevyspal<chord value="D"/>ý,
            Asi zase celu <chord value="G"/>šichtu prochlastali<chord value="D"/>.
            Bylo slyšet jak tam<chord value="Emi"/> dychá, ale<chord value="A7"/> 30 vteřin tic<chord value="D"/>ha,
            To je tak když se vá<chord value="A7"/>m kamarád naval<chord value="D"/>í.
            Ha <chord value="Emi"/>ha, <chord value="A7"/>ha ha <chord value="D"/>ha, to je tak když se vá<chord value="A7"/>m kamarád naval<chord value="D"/>í.
        </section>
        <section name="7">
            Moju staru zatím braly doma mory,
            Lidi ohryzavali televizory.
            Tady nešlo nad čím plesat, tož padesát na padesát,
            Ať vím jestli su to ty bulharské hory.
            Ha ha, ha ha ha, ať vím jestli su to ty bulharské hory.
        </section>
        <section name="8">
            A už jasně na tom komjuteře svítí,
            Buď to je to za A vzácné luční kvítí.
            Nebo za B nástroj strunný, tu jde kurňa o koruny,
            A ja stejně jak na začátku jsem v řiti.
            Ha ha, ha ha ha, a ja stejně jak na začátku jsem v řiti.
        </section>
        <section name="9">
            <chord value="D"/>Čech tam zatím má<chord value="A7"/>val temi svými č<chord value="D"/>ísly,
            Tak říkám Franta<chord value="G"/> napí se a mysli.<chord value="D"/>
            Jaké tudy saky <chord value="Emi"/>paky, obrát<chord value="A7"/>íš se na divák<chord value="D"/>y,
            Však tu zatím za ty <chord value="A7"/>prachy enem kys<chord value="D"/>lí.
            Ha <chord value="Emi"/>ha, <chord value="A7"/>ha ha <chord value="D"/>ha, však tu zatím za ty <chord value="A7"/>prachy enem kys<chord value="D"/>lí.
        </section>
        <section name="10">
            Sám sem byl zvědavý co publikum zvolí,
            Bo aj v obecenstvu možu sedět voli.
            90 % za B, ale to mi přišlo slabé,
            bo co není stopro to mě dycky skolí.
            Ha ha, ha ha ha, bo co není stopro to mě dycky skolí.
        </section>
        <section name="11">
            Ještě že se chlapcu z boja neutíká,
            Říkám pane Čechu pujdem do rizika.
            Měl jsem v gaťach naděláno, ale Čech zakřičel ÁNÓ,
            máte pravdu je to nástroj hudebníka.
            Ha ha, ha ha ha, měl jsem pravdu je to nástroj hudebníka.
        </section>
        <section name="12">
            Lidi tleskali bo úspěch to byl plný,
            Radostí zrobili dvě mexické vlny,
            A já co mam srdce skromné, jako všeci z Dolní Lomné,
            sem byl spokojený bo sem úkol splnil.
            Ha ha, ha ha ha, sem byl spokojený bo sem úkol splnil.
        </section>
        <section name="13">
            Pane Čechu nerad přetáhnul bych strunu,
            Končím hru a beru tisícikorunu.
            Čech se jenom chytnul stolu, obočí mu spadlo dolu,
            no a už se modrý ku podlaze sunul.
            Ha ha, ha ha ha, no a už se modrý ku podlaze sunul.
        </section>
        <section name="14">
            První třídu do Ostravy Intercity,
            V jídelňáku celu cestu valím kyty.
            A ta stovka co mi zbude, to je přispěvek na chudé,
            bo Ostrava je region rázovitý.
            A ta stovka co mi zbude, to je přispěvek na chudé,
            bo Ostrava je region rázovitý.
        </section>
    </sections>
</song>