<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>
    <title>Čarodějnice z Amesbury</title>
    <artist>Asonance</artist>
    <url>https://supermusic.cz/skupina.php?idpiesne=2970&sid=</url>
    
    <sections>
        <section name="1">
            Zuzana <chord value="Dmi"/>byla dívka, <chord value="C"/>která žila v <chord value="Dmi"/>Amesbury,
            s jasnýma <chord value="F"/>očima a <chord value="C"/>řečmi pánům <chord value="Dmi"/>navzdory,
            souse<chord value="F"/>dé o ní <chord value="C"/>říkali, že <chord value="Dmi"/>temná kouzla <chord value="Ami"/>zná
            a <chord value="B"/>že se lidem <chord value="Ami"/>vyhýbá a s <chord value="B"/>ďáblem <chord value="C"/>pletky <chord value="Dmi(G)"/>má.
        </section>
        <section name="2">
            Onoho léta náhle mor dobytek zachvátil
            a pověrčivý lid se na pastora obrátil,
            že znají tu moc nečistou, jež krávy zabíjí,
            a odkud ta moc vychází, to každý dobře ví.
        </section>
        <section name="3">
            Tak Zuzanu hned před tribunál předvést nechali,
            a když ji vedli městem, všichni kolem volali:
            "Už konec je s tvým řáděním, už nám neuškodíš,
            teď na své cestě poslední do pekla poletíš!"
        </section>
        <section name="4">
            Dosvědčil jeden sedlák, že zná její umění,
            ďábelským kouzlem prý se v netopýra promění
            a v noci nad krajinou létává pod černou oblohou,
            sedlákům krávy zabíjí tou mocí čarovnou.
        </section>
        <section name="5">
            Jiný zas na kříž přísahal, že její kouzla zná,
            v noci se v černou kočku mění dívka líbezná,
            je třeba jednou provždy ukončit ďábelské řádění,
            a všichni křičeli jako posedlí:"Na šibenici s ní!"
        </section>
        <section name="6">
            Spektrální důkazy pečlivě byly zváženy,
            pak z tribunálu povstal starý soudce vážený:
            "Je přece v knize psáno: nenecháš čarodějnici žít
            a před ďáblovým učením budeš se na pozoru mít!"
        </section>
        <section name="7">
            Zuzana stála krásná s hlavou hrdě vztyčenou
            a její slova zněla klenbou s tichou ozvěnou:
            "Pohrdám vámi, neznáte nic nežli samou lež a klam,
            pro tvrdost vašich srdcí jen, jen pro ni umírám!"
        </section>
        <section name="8">
            Tak vzali Zuzanu na kopec pod šibenici
            a všude kolem ní se sběhly davy běsnící,
            a ona stála bezbranná, však s hlavou vztyčenou,
            zemřela tiše samotná pod letní oblohou ...
        </section>
    </sections>
</song>