<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>
    <title>Otevřená zlomenina srdečního svalu</title>
    <artist>Wanastowi Vjecy</artist>
    <url>https://supermusic.cz/skupina.php?idpiesne=118781</url>
    
    <sections>
        <section>
            1/
        </section>
        <section name="1">
            Jsem jako <chord value="G"/>vítr kterej zfoukne pírko ze tvejch dlaní, <chord value="D"/>špínu jedný noci, jako hygiena ranní
            <chord value="Ami"/>velká voda slzí, který spláchnou noční hříchy, <chord value="C"/>tamburíny zvoní k <chord value="Es"/>operaci míchy
            narovnám ti páteř, poškrábu ti záda, pofoukám ti srdce, zrada kamaráda
            lásky účel světí prostředky a smetí, špínu jedný noci, který neuletíš
            otevřená zlomenina srdečního svalu, trápení a kocovina, vůně tvýho žalu
            vypustíš svou hříšnou duši do slanýho moře, neumírej děvče moje chti ti říct že:
        </section>
        <section>
            R/
        </section>
        <section name="2">
            Ohořelou <chord value="G"/>károu chtěl bych dojet <chord value="D"/>ke hvězdám,
            který <chord value="Ami"/>svítily z tvejch očí <chord value="C"/>dřív než červotoči se do tvýho srdce <chord value="F"/>daj.<chord value="D"/>
            V ohořelym autě už dva měsíce nedejchám,
            sám se svojí vinou, už nikdy nechci jinou, už asi nedoufám.
        </section>
        <section>
            2/
        </section>
        <section name="3">
            Pláčem solíš otevřený rány co se hojí, tvoji krev i tělo příjímám pod obojí
            stejný lidi se soumrakem mají stejný stíny, zmizelas jak před přízrakem, padám do hlubiny
            tvůj pramínek vlasů zaliju včelím voskem, koukám na tu krásu a nechápu to mozkem
            to co jsi mi dala já nikomu už nedám, tak mi řekni má opičko proč tě marně hledám
            otevřená zlomenina srdečního svalu, trápení a kocovina, vůně tvýho žalu
            vypustíš svou hříšnou duši do slanýno moře, neumírej děvče moje chci ti říct, že:
        </section>
        <section>
            R/
        </section>
        <section name="4">
            Ohořelou károu chtěl bych dojet ke hvězdám,
            který svítily z tvejch očí dřív než červotoči se do tvýho srdce daj.
            V ohořelym autě už dva měsíce nedejchám,
            sám se svojí vinou, už nikdy nechci jinou, už asi nedoufám.
        </section>
    </sections>
</song>